Captain Marvel個女主角一早死左

係好彩睇左

肥屍我屌你，肥屍比狗屌
我係狗

好波

劇透ok?

trailer一早有講啦屌